中國通訊社記者『被圍』

大家一齊討論下

到你有事果陣，又問人有冇片
建議大幅降低屌人影相門檻

係一拎起手機拍片就會俾人屌老母

推

Pish

負皮都講下原因

俾個正皮你

街坊/路過嘅人好多都冇上開連登
大家可以唔洗一嚟就屌老母 可以有禮貌d同佢哋解釋
始終屌人/態度太惡劣佢哋會覺得大家同班黑警冇分別
其實大家上曬gear全黑由頭包到落腳 除非同你真係好熟嘅朋友/親人 如果唔係都好難認得出你

當然有班仆街好鍾意行到好近影人大頭/錄片/錄音
嗰d為安全起見真係請大家大大聲屌佢老母 因為真係好驚比班狗拎嚟秋後算帳

每次都有上場
但好多人手足真係見人影相就狂屌
連屋企樓上影都屌晒老母

但真係冷靜D
樓上影你,大家都全裝,剩係剩到晒頭盔
而且用手機影...你頭向上都影唔清啦
好多人其實都係想影相SD比朋友
大家都想同支那輸出革命,但見到支那人影相就狂屌
如果係影大頭,就應該極力阻止,但如果唔係影大頭,就唔應該屌啦
支那人影完相返支那,你屌9佢,支那人咪覺得大家係政府口中既暴徒
你唔屌佢,你影完SD返支那,支那人咪可以睇到香港發生咩事
其實所有手足,都遮晒樣,真係唔好狂屌
有禮貌阻止呀....
大家見到人影相,首先,可以慢慢行埋去,睇下係影大頭定係記錄事件先

721見到有個阿叔見到一大班黑衫一齊入地鐵站 就拎起部電話拍片 即刻有個巴打勁大聲屌佢 係大聲到全場靜左一下 屌到個阿叔成個人都震左一下 太唔冷靜

好多手足根本唔明
點解咁多人反黑警,係因為黑警亂打亂打,係人都屌

但大家又做返同一樣野
見人就屌
好多中立 就係比大家屌走

但係有事就問人有冇片
有都唔會俾你啦

由9d人影啦, 你又唔可以打7佢

唔俾人影相點有得文宣啊大佬

紅媒唔駛俾面

錯就要認，希望大家落到去見到呢啲情況可以制止，然後禮貌啲勸人

真
好撚on9

支持屌人影相！
btw出事我一條片 一張相都唔會比